有冇人對sony個xperia touch有興趣？

好似幾正咁

有冇人知幾錢

萬三蚊港紙 第一代

都係放棄算

當資助sony 研究第二代囉

有手影,睇黎有排出